最近買咗個空氣炸鍋又幾好用

夜晚見有啲肚餓，心血來潮整咗個西多士食

求其買咗包麵包，有兩隻雞蛋、牛油、同埋最重要嘅糖漿

中間係花生醬嚟

200度 3分鐘 翻一翻 再整多 3分鐘，食得！
如果臨尾再落啲砂糖係面應該仲正
或者朱古力漿應該都夾

用多幾次部野好快擺埋一邊

起初覺得洗嘢好麻煩，後尾我老母買咗啲細細張嘅烘焙紙，預熱完部機，放烘焙紙，再放嘢食去煮。

煮完小心拎返張烘焙紙出嚟，因為佢會晾起哂啲油，慳返好多功夫去洗部機

你買p牌定大陸牌

我老母連肉絲炒麵個炸麵底都整到

面脆中間爽

P 牌

有錢女

有冇覺得好熱氣

bada rich

用錫紙舖底得唔得？

之前SOGO 感謝節買，平咗幾百先決定買

唔好意思，借少少位嚟

聯署已經到達9萬4千幾，仲差5千幾咋！
未簽嘅記得簽
自己香港自己救！

大家記住簽
簽完check email confirm

簡短版：

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

時間：下午2時半集合、3時起步

其實就冇，本身又唔洗落油，跟住最近成日用都冇生暗瘡或者喉嚨痛

可以啊，佢跟機有個架，其實你可以用錫紙包住個架再放嘢食

樓主好正
D野食

想同樓主做愛

跟住又可以喺吉之島買啲明太子/ 泡菜雞翼整嚟食，CP 雞翼都可以，200度10分鐘左右

係空氣炸鍋太方便，雖然唔洗落油，但食多咗好多邪惡嘢

bitch

個鍋有冇相

唔係話你

咪飛利浦嗰個

薯條掂唔掂

想問幾錢個?
THX

呢個真心麻麻地，因為薯條冇油喺裡面，所以煮出嚟會乾

其實我就覺得部部都差唔多嘅，不過我呢部買嗰陣係二千頭

呢部野係幾正，但用得多彈曬d油上上面又洗唔到其實幾污糟

我都買左 不過係大陸仔 真心好用

之前都買左個P記蒸焗爐
個健康炸function又係好正

airfryer係正

呢個功夫嘢會多少少，買個大麵餅，麵舖多數$4 個左右，煲滾水跟住落麵，落咗麵之後就要熄火，因為唔想煮太淋，撈鬆啲麵就可以上返碟，之後再放室溫吹乾。

吹乾完就落空氣炸鍋，其實嚟嚟去去都係180~200 度，自己再因時間，間中反轉佢就搞掂。

記得唔好買有蛋嘅麵，買大麵餅，啡色嘅，唔係黃色

屌你老尾幾點啊家陣

中國的會爆炸，唔敢搏

其實麵包都係
空氣炸爐係炸肉先正

樓主
我都有呢部機
想問，唔係係唔係，煮乜都好，都需要落些油架咩？

我跟住佢Youtube 啲教學間中嚟個大清潔都ok 嘅

咁我啱啱食完嘛

啊爸啱啱買咗 宜家日日整野食

想買呢個玩具好耐
掙扎左好耐買咩牌子

今晚晚餐先食完炸豬扒，就算係雪藏嘅都好食，再加肥仔沙律醬

雖然同出面餐廳炸嘅口感唔同，但都好味，起碼健康啲

係咪打手嚟
搞到我好肚餓

留名學野

我睇Youtube 有啲人會掃啲油係嘢食面，但普遍自己會出油嘅嘢食其實都唔洗落 如果係薯條呢啲比較dry 嘅可能落咗會好啲

好鬼正，煎釀三寶都整到

我都買咗整咗心太軟 cream brûlée 炸雞軟骨

買咗之後即刻變咗做廚神
勁好用勁方便

我覺得呢啲煮食用具都係用返啲大牌子會安全啲，起碼都有保養，有咩事都有得追究

睇楊桃美食網fb group 好多食譜

笑死，買咩機都得啦，純粹分享

心太軟我一直都想試下，你係成個蛋糕自己整定係買懶人現成嗰啲？

自從有烘焙紙墊底，我就狂用佢

睇完好撚肚餓

咁等我研究下先，Thanks Ching !

下次係咪要加返【慎入】

買左三個月以上 一個星期會用幾次 有自己整炸雞

真係好鬼方便，有冇圖一齊share 下

自己整 我跟呢個食譜

冇 都係用黎焗下薯餅薯條薯角雞軟骨食

好有心機

之前買咗 sous vide 用
整出嚟啲嘢食係幾好食但係時間太耐
依家變咗用空氣炸鍋
好多嘢都係十幾分鐘內就可以整到
老公都對我呢個purchase 讚不絕口

頂好肚餓呀樓主
其實我都諗咗好耐買唔買 但係驚自己用兩用就擺喺度

你下次都可以試下CP 雞翼，200度10~12 分鐘

對呢個好有興趣
同水波爐應該點揀

有自己醃雞脾黎焗

琴晚一路睇波一路食單骨雞翼，爽到爆

水波爐我老母買過話唔算太好用

我老母上兩星期都買左
我食左2個星期炸野

屌夜晚晚見到呢個post好肚餓

睇下你屋企多唔多人啦，如果得一兩個人，好容易懶洗嘢，唔想整嗰少少嘢食就開機。

但係呢部機真係幾方便，牛扒都整到

好想買返個試下

夜媽媽

Facebook 有個group 叫Airfryer氣炸鍋分享谷。有60,000幾個會員，好多人share自己嘅食譜同心得。大家可以入去偷下師

臭雞 分享下個鍋好過post嘢食

好正

屋企有4-5個人 但係買完翻黎應該淨係得我用個個平時電話都要我幫手搞

自己整既炸雞
好食過出面啲味精炸雞好多
重有整過炸墨魚圈

補返圖先其實唔難 整過一次之後再整就熟手

玩左幾年 除左微波爐用得最多係佢

打手post

好肚餓啊

本身我廚房有好大座蒸爐，空氣炸鍋因為空間問題擺咗喺雪櫃頂，每次都要攞張凳仔爬高攞落嚟，早兩日我老母掉咗個蒸爐，搬咗個空氣炸鍋落嚟

我諗答案應該出咗嚟

不過我唔知水波爐又係咩玩法

一直用開微波焗爐
想買個多合一replace佢
蒸焗爐好似真係正啲
屋企人鍾意蒸多 可以free返啲爐頭

嘅水牙線之後又邊間公司埋廣告啊？

我上網見到啲片佢keep 到個肉汁，似係正

樓主老母一定本身係整嘢食勁個啲人

樓主見到d回覆有無覺得香港人真係好撚蠢

放心啦，啲食譜嚟嚟去去都係180度/ 200度，得閒拎出嚟望下再整多幾分鐘，遲啲應該易到個個都自己整嘢食

好唔該絲打 聽日出去望望

以前用光波爐多，依家變咗新寵

係流心啊

師兄你都幾多錯字

邊有公司咁睇得起我 係都搵老娘先啦

大蒸爐 rich
airfryer已經有個
不過有啲細部 好似整唔到豬手

佢好努力自我進修，對嘢食有要求，成日上網睇人煮餸，跟住佢自己又改良下個食譜，我都跟緊佢學嘢

呀媽今日都講起話想買個炸鍋，想問下部機的size大唔大，同埋想知除左可以整炸野仲可以用部機整咩野食

我代01多謝你先

點整㗎

最緊要係6月9號識搭車去銅鑼灣

焗野 我用黎焗雞脾 薯蓉之類

但佛光爐好似大啲

太細部啦，雞翼最多都係擺得嗰6~8 隻左右

屌 做咩冇人提我落水印

食落同真炸有冇分別
有冇過程圖

上網大把食譜

基本上煎嘅嘢食你都可以擺落去整，樓上有ching 整埋甜品，我就牛扒類，一口牛嗰啲都ok

睇返我第 #33 回覆

冇分別
可以去凍肉舖買啲炸定左既野翻炸
重要冇真炸咁油
死 講到好似打手
利申 唔係同樓主一樣買P記

絲打有冇試過整田螺焗薯蓉，試過係網上訂啲田螺勁難食，唔係喺街食到隻味嚟

有分別，始終係落麵包糠，但我本身都唔太好炸粉，出面太厚，呢個薄薄地，面脆又keep 到肉汁，算係咁。

下次影

冇 唔食田螺 都係整肉醬/白醬薯蓉

以前成日打開個蓋都會好驚辣親隻手

不過都會買現成Pizza 擺落去整

聽日影啦

今日先食完

好過份
夜媽媽先放野食出嚟

過程圖 要逐件雞落麵包糠
整左廿舊以上

所以我有時都係喺凍肉舖買啲炸好左既翻炸算

我老母成日話我係老鼠，佢地入哂房訓，我先會出廳整嘢食煲劇

但都要每幾個月洗上面個發熱線呀
要用左野薦底 會少左airflow
Suppose 係360度咁吹

自己一個食廿舊會唔會太chur ?

所以得閒要拎返出嚟反下佢

冇咁痴線 同屋企人一齊食

呢部做唔做到你咁
想買黎玩下
會唔會爆炸燒屋

你可以噴少少油係薯條面,效果好好多

硬係覺得個內籠好細 一次炸得唔多嘢

我係用呢部機，但係香港買
買定家居同埋人壽保險先囉

下，點解個價差咁多

佢都唔係預你開餐廳咁煮法架啦
一家人食多數分兩次，一個人份量一次實冇問題

屌 官方店 699
即刻買部玩下

m記薯條凍咗淋咗翻炸好好食！
好食過雪藏薯條
仲有炸燒賣一流

Good Luck

最正都係你呀媽肯整

炸牛丸其實都正，滾水淥會走咗面嗰層油，擺落去7 分鐘就食得，直頭唔洗解凍

求西多做法，洗唔洗個面搽油？

我老母買完個氣炸鍋之後都成日整炸物
幾乎日日食之下，近排全家都喉嚨痛

佢早兩日仲整咗椒絲牛柳做面，不過俾我老豆秒咗，相都唔記得影

都幾似果次班打手咁
扮唔覺意咁講牌子

其實唔洗都ok, 因為會將啲麵包浸咗雞蛋汁，不過你都可以搽少少牛油喺中間

我地又冇咁癲

不過見老母玩得咁開心，所以都會繼續由佢整
最多飲多幾杯涼茶

唔好咁陰謀論好冇，我純分享我老母用空氣炸鍋整嘅嘢食啫，輕鬆啲啦

有冇整咗啲咩嘢食可以分享下

發明呢部野條友真係希望佢十世幸福

睇嚟改變咗你生命

屌你睇完個post餓撚到訓唔著

買左部佛光爐用左排就擺響度
想買氣炸，但又擔心步佢後塵

老母整過炸雞軟骨、土匪雞翼、串燒、牛丸、春卷、炸豆角（fail ）等等等等
但次次我地都唔記得影相，因為一整完就會俾人秒哂

話我做打手嗰啲，如果可以的話，我想幫我老母做打手

咁多年佢一直係廚師默默咁煮嘢俾我地食，到我地出嚟做嘢，成日都返唔到屋企食，我知道佢同老豆一定求其食啲頹嘢當一餐

但每次我話返嚟食，就會準備好多餸，煮哂我鍾意食嘅，薑蔥炒蟹、煎雞翼。其實做人老母真係唔容易，佢見到我地食得開心，佢就開心。

依家見到佢買咗新玩具，佢又用得開心，我又鍾意食，咪想分享下俾大家

雖然我老母唔識上連登，但我都好想講

我愛你啊媽咪！

辛苦你每次煮完咁多餸，成身汗仲要洗一轉嘢先肯出嚟廳同我地食飯。

我仲要成日煮完宵夜唔洗碗，我以後會自己執返手尾架啦！

你煮嘢真係好好食，大家都睇到架

對唔住，食一晚宵夜應該唔過份，食完快啲訓啦

唔用嘅就襯早賣咗佢，唔好浪費。

氣炸鍋so far 真係幾好用，如果你怕洗嘢麻煩，可以跟我用烘焙紙或者錫紙墊底，洗少好多嘢

擺左響度5年都有

個鍋預幾錢到?
我都想買個玩吓

有冇人用過嚟整燒腩仔？

如果懶洗嘢就算啦，應該買咩都fail

豐儉由人，見到樓上有巴打千零蚊都入到手，應該都可一戰嘅

我唔怕，純粹係我老母用一次要徹底洗一次
唔知氣炸係咪都係咁要成個清潔

係億世家買左個，粗用

我見到好多越南人用airfryer整燒腩仔 好心動

Youtube 有教學，應該穩陣

我老母都係洗嘢好徹底嘅人，不過落咗烘焙紙，基本上唔洗都ok

我都燒咗個同事買

係越南見到？

土匪雞翼我都好想整，但好懶買材料

入左佢地既煮野食fb group 同埋佢地會屌用airfryer整越南春卷係侮辱

講起越南春卷，永遠係香港食嘅越南春卷（網狀皮包住），都唔係越南食到嗰種

btw group 名係咩，想學嘢

有冇人用過美的嗰部
300 蚊 平咁多 係咪兩樣野黎

肥媽教過

我feel 到你好努力search 緊有咩平價機可以入手

係咪雞翼系列嗰集

Vietnamese cooking group 您會搵到
網紋春卷多數係急凍現成既；越南妹整過比我食，係特登用米紙再炸

可唔可以影下內籠有幾大 想知炸十隻雞翼要分幾次

心郁郁想買黎玩

首先要有條越南妹

話時話個炸鍋會唔會好嘈？我好驚嘈到隔離屋

可以啊，你預一次炸到6-8隻左右

其實呢啲應該成日俾人拎嚟做抽獎禮物，可以係Carousel 睇下

唔會啦，閂埋門喺廳已經唔係好聽到，最多整完會喺廳聽到beep beep 聲

縮返入你老母個爛臭閪到啦冚家產，你老母出黎吠做乜撚野啊

屌好撚肚餓，出返去先

聽日記得入返嚟

我多數炸雞炸薯條

多謝 不過想問番上問一個問題 點解唔可以炸蛋麵?
利申食開蛋麵

炸紙巾

好肚餓呀屌

我諗唔到擺唔咩落去方便大家想像佢個size, 紙巾應該係最適當

炸你老母閪呀

我諗係口味問題，你如果食開照用全蛋麵都ok 啊

係好用 但好快封塵

炸薯角同薯格，KFC 啲薯格好貴

但我覺得整宵夜好方便

初初買落我都係咁諗 過咗幾個星期就無用過

係咪因為唔想洗嘢

Wifi功用係咩

我覺得特別係電器就唔好貪平買淘寶，寧願買返香港牌子，有咩事上嚟有得追究

電器同野食都淘寶嘅人好快被物競天擇

都想要相同名 見一個brand都好多款

由佢啦 有起事上嚟唔好影響到其他人就得

兇宅最平個個德國寶好似好難洗

樓主，點解你要買咁多外賣而又扮係個空氣炸鍋整出嚟呢？真係好無謂！

樓主炸西多士有冇噴油?

係好用
屋企以前有焗爐同埋光波爐
都係用咗幾次放埋一邊
氣炸鍋已經用咗3，4年
一星期平均都用3-4日

炸燒賣好撚好食

樓主睇我舊po😹😹😹
前幾個星期老母買左氣炸鍋
之後我一日三餐都炸野食
之後呢排個口係咁生飛滋
痛到hihi
話就話少左油 健康啲
但炸既過程度咁高
都係好熱氣的
之後就無用過

塵封左3，4年

西多士係要落煉奶

已經冇用過焗爈
我自己買左個啱size既不銹鋼兜
用完直接洗個兜就得

薯要用噴啲油係表面先炸到效果。一定要用噴壺噴到均勻，唔好就咁倒啲油

我啲食量炸三次都唔夠

勁方便
每朝起身放蕃薯 開機
沖完涼出黎就食得

頭幾次用會唔會有浸膠味？

留名

連登po阿媽煮既野居然唔係伏

方便到仆街喎
買左成年，有左佢我微波爐都用少左

起身掉兩塊麵包薯餅入去炸
刷完牙洗個面就食得

宵夜又係有雪櫃有咩就掉入去
10分8分鐘食得

個grp成班廢老水人淘寶山本，痴撚線

係咪焗蕃薯咁樣

我屋企最近都買左！
玩左炸饅頭之類簡單嘢

屌 以為係街買

識貨
我用左5-6年
春雞，乳鴿，乜都整過，無得頂

呢排惠康用印花換個部氣炸鍋，好唔好用?

老母想換

係 乾身
整多幾隻帶返工翻叮做lunch
仲可以焗鯖魚同三文魚

正喎你都係買p牌？

做占既巴絲可以睇哩段片，教左5樣用空氣炸鍋整既野食

清潔會唔會好麻煩

呢個整「煎」雞翼好方便

茶餐廳出品

真係幾好用

業完d雞鎚放入去

出到黎同kfc燒雞一樣味

整薯條真係一撚流

我有，整雞翼唔錯

洗係咪好麻煩 淘寶嗰啲信唔信得過

墨丸加蜜糖

冇啊，但你可以噴少少，出嚟會有少少乾，但中間有花生醬，同埋又會落糖漿，所以就冇噴

未試過，但一買好似要買好多咁

你勁多po 都講緊個鍋

唔用就賣出去啦

屋企冇 我都鍾意

係啊！我啱啱先發現我老母原來買埋

其實係唔係有焗爐就唔洗買？
效果係唔係一樣？

下次試下先，多謝巴打！

慢慢食，對身體都好啲

好健康

咁又冇喎

我個冰格已經冇位，兩個雪櫃都搞唔掂

不安

要瘋狂落煉奶

俾錢都搵唔到咁多打手

仲好食過街買，連個芡汁都啱啱好，唔會太濕

正啊，兩樣我平時都鍾意食，但仲未試過用呢個鍋整

想問下你三文魚洗唔洗醃？

攞個透明膠袋shake 都得 唔洗用壼咁麻煩 愈少嘢洗愈好

大清潔會有啲麻煩，分分鐘洗嘢耐過整嘢食。

不過可以用佢跟埋嘅盤或者好似我咁用烘焙紙鋪住，咁就冇咩嘢要洗

想食生炸雞翼 出面啲雞翼越嚟越貴

咁都好d，好怕整完每次都好野洗

水牙線

我老母一次就成功，真係好利害

又要抹番乾d野

我真係咁

KFC 依家啲雞好dry, 不了
自己整真係好食好多

山本抵屌,淘寶250蚊送到屋企

我屋企冇焗爐，但可能真係差唔多。但呢部機整炸嘢嘅效果真係幾好

跟住再去M 記買定幾包shake shake 粉擺係屋企

唔知食得多呢舊野 炸出黎嘅野 會唔會易啲生cancer
不停食熱氣野
唔用又晒
用又係咁食
不停口龍痛

你唔一定全部都係炸嘢食嘅，牛扒啊牛柳粒嗰啲都得。

可能鋪啲薯菜係底，跟住放兩舊羊架，煮都得

同焗爐有咩分別？

有無口嚨痛 生飛淺？

可能我飲好多水，所以冇喉嚨痛
我成個家族本身都好少生飛滋 所以冇

我諗係炸嘢方面會出色啲嘅

咪姐有風扇既焗爐

我都想買部, 有冇咩型號推薦, 要多啲功能嘅

有冇教學

買咗飛利浦兩年，絕無後悔，個焗爐已經好耐無用
懶嘅話買兩包CP炸雞粒，炸兩個字就食得，點沙律醬超正
啊媽會用嚟炸排骨炸雞翼之類，煎釀三寶又整到，菇類切片掃少少油上去再炸，好好食

成日好想買
但好驚買完唔會用

頭幾版有

有無西多士教學？
好似都好煩wo 夜晚整

兩塊麵包，搽咗花生醬同牛油夾埋佢，打兩隻雞蛋浸麵包。

開機，每面整3~4 分鐘，200度，完

Ching點整

無

LM

快啲試下 度數岩外脆內軟 入面又唔會唔熟

#33 個回覆

初初買返來，身痕想試下煮菜得唔得，洗左幾條菜心放落去，加幾滴油，好似190度7分鐘。煮完一開蓋... 脆過紫菜，但個味道又幾香喎。

屋企成日都會買堆新嘅咩爐咩爐咁返黎 用左一排就唔知去左邊

而呢隻空氣炸爐係一個例外 一直用左好耐都keep住有用 成日去ikea買d肉丸就咁放入去炸
好撚正我

清潔好似好煩？？屋企人有但我未用過

早兩個月前就想買 但怕次次要要洗
見你地話用野兜住就乾淨好多
想問d配件邊到買 同埋大約點擺？
解決到呢個問題應該好快會入手

樓主買咩size？

高溫煮食 唔好食咁多了

買左就會成日用唔會放埋一邊，因為太好用

用鹽+黑椒咋

係老母買

超級市場10幾蚊一包廿零粒
成日夜晚就炸黎食

自從細佬炸壞咗個微波爐之後
我一個禮拜最少用佢兩次
不過只係當翻熱用
係我老母先成日炸

你唔駛洗上面風扇 d 油煙 ?
好 x 難洗呀

未試過煮菜咁搞笑

蔬菜薯餅應該都正，可一戰

老實講我係簡單清潔，可能我老母定期會大清洗，好似樓上啲人講清埋發熱線

好似係買嘅時候你可以選擇買埋啲配件

我唔知我嗰個屬於咩size, 但你可以睇返上面我有po 我個爐個容量（紙巾嗰個)

好過出街食啦

我有抺過，其實冇想像中咁污糟，間中清都ok 啦，多士爐我都唔會抺裡面啦

點樣炸壞個微波爐咁癲

入左個GROUP 一排都仲未買

我屋企個部個頂 好撚污糟
我阿媽好鍾意焗雞翼 雞扒
但佢淨係清潔下面個鍋

依家開出嚟好大浸雞油味
有冇方法可以徹底洗乾淨個頂

因為要食材本身有油先做到效果

栗子

可唔可以用黎當幫蔬菜走油用
例如茄子 西蘭花

如果定期清潔就要用呢個方法，辛苦少少

點放張紙可以唔洗洗？求分享

點整啊？

你可以去買啲細張嘅烘焙紙或者一卷嗰啲牛油紙自己再剪返開佢，每次預燒完部機先放張紙喺個架上面，再放嘢食上去，不過記得中間拉出嚟反一反啲嘢食

*熱

認真點整

#33 回覆

我今晚都整左cp單骨，好撚正呀

可以點泰式辣醬或者肥仔沙律醬

買左兩個星期⋯不停炸

你個雞翼係咪自己醃架？
想要個食譜

好勁啊你

唔係話想串人

但醃個雞翼可以有幾勁

我已經分開咗兩段
好勁係讚緊其他嘢食啊ching
豬手我就真係未整過啦

好快變肥婆

所以依家一日食一餐算

肥婆正

嫩滑又多汁

試下先

我阿媽以前係屋企唔炸野, 話灑油

自從買左呢部機, 返親去食飯都有炸野食

我用鹽麴加少少酒少糖少少生粉少少香草

我自己整麵包會成日用到水波爐
幾方便

炸巨大雞脾得麻？

其實好多缺點樓主都有提到
1細， 一次淨係焗到兩塊pizza，
同唔到屋企人一齊食
放唔到phd焗飯錫紙盒，要屈到個盒變形先放到
2難洗， 焗雞翼會黐住塊網，
墊咗錫紙又冇咗airfryer嘅意義，
同普通焗爐差唔多
3焗太輕嘅野會飛上發熱管，
唔好諗住焗薄嘅曲奇，會有發熱管印
4 焗多油嘅嘢部機會抽返啲油煙出嚟，好臭。 普通翻熱嘢食又冇乜問題
5 個內鍋會甩漆油， 我用緊第一代藍白色嗰隻
6 要炸嘢都係要落少少油 先好食

如果想焗曲奇，馬卡龍或者份量大嘅嘢，
最好都係買番焗爐，再講市面已經有對流式焗爐

其實整份量細嘅嘢買氣炸鍋其實冇咩問題
想買嘅話 唔該查下氣炸鍋缺點先
打手死全家

LM

加埋噴油壺，氣炸鍋好好用

想整吉列豬排，但個炸漿唔知點攪

水牙線後又一騙局

騙你老母，打手死全家！

豬扒醃後，喺兩面沾上麵粉，蘸上蛋液。 豬扒再沾麵包糠，噴少少油。200度烤7分鐘

多謝巴打好詳細分享，我記得我第一次預熱嗰陣就放烘焙紙，結果張紙燶哂 一個個發燒線燒燶嘅圈圈，好彩冇著火

梗係得

我係咁食吉列豬扒

三個月左右一次就得架啦

出面餐廳全部都係咁，眼不見為淨

我整20幾隻雞翼係真接用錫紙鋪個炸鍋兜，分兩轉焗，直接用佢個煎盤，完全冇痴網嘅問題

咁買邊隻機好？

P記有3個model

又有廣告狗

狗你老母，男人老狗開女account

講咗打手死全家，仲係到廣告廣告廣告

純分享依家係咪犯法，係咪睇廣告睇到short 撚咗啊

我唔介紹啦，因為我覺得部部都差唔多，一陣衝哂啲人入嚟屈我賣廣告

頭先睇左
細果d真係好細

大果部好d

咁你要睇下屋企有冇位擺，我嗰部一轉都整到8 隻雞翼，其實我已經好滿足

邊度買最平？

我係SOGO 感謝節嘅時候買

兇宅2千6百幾

hktvmall 見到好多都係幾百蚊, 好吸引

有冇人用過呢隻??

想平平地買個玩下

咁既價錢上gmarket 買daewoo 有粉紅色 mint
仲有錢找 不過要換插頭

好用??
呢隻買咗有問題無得換
不過400都唔洗係幾抵

$500 左右有咩推介

好唔好用要自己睇評價啦
不過我見好多女仔買 靚呀嘛
不過 有錢緊係買P仔

我想問下食物既口感
同炸有咩分別？

好吸引

啱啱買咗個
等佢送過黎

新假期又抄post

屋企人上淘寶買咗平機 百幾定幾百左右
好廢 啲野食完全唔似炸物
覺得平時正正常常用油炸仲好
攪到一直以為氣炸鍋就係咁廢

但睇大家啲相又炸得咁靚仔
貴機真係有分別

上左yahoo新聞

我未用過
不過我睇人啲相好似似烤多過炸

原來整到西多 等我又試下先

隻隻差唔多，我覺得睇屋企有幾多人，而揀大細size先，岩自己用量個隻就夠。

好難洗，我昨晚試左。發熱線擋住個啲位洗唔到。有冇得拆岀黎洗

考慮機入面物料，塗層，信個牌子用料唔會食壞人，話哂架機會發出高熱，又有塑膠成份

我都係呢排買左，的起心肝整下野食

最盡都係抺下發熱線架啦

兩樣都ok

我每次用完都抺
本來今個星期想整叉燒 但豬肉好貴

冇啊，本身我老母都想整燒腩仔，唯有遲下先

笑咗 反而HK01 冇出

我都見到

我隻豬手

叉燒醬都買埋
不過上星期一田減價都買左好多野等炸

水波爐正D

太出眾

我又食了

買左幾包CP雞翼 大推
好食過麥記脆香雞翼

啱啱食哂CP 單骨雞翼，過兩日入貨

都話係水牙線後又一騙局啦

屌你啦，依家係佢地抄po, 關我撚事， 我一蚊都冇收過，$0 利益輸送啊仆街，一日到黑喺到陰謀論

好撚煩 完全無sell過任何牌子

唔想理

我又食雞翼做宵夜啦，今次都係CP 雞翼，裡面個味道有啲似薩莉亞嗰隻雞翼，不過多咗層炸皮

我愛你

呀媽既失敗作搞笑

慘到 冇keep 住check 架咩

炸燒賣

氣炸墨丸、魚蛋，會有BBQ feel

我試過整牛丸都正啊

唔知換左水餃會點？

最好係日式個d 皮薄d 同一定要掃油

炸丸搞到成屋油味

你部機最好set 返喺廚房搞，跟住開埋抽油煙機，差好遠

我淘左個架放係爐頭上面 然後AF放上去對正抽油煙機 完全無味

之前洗到仆街
琴日去左買牛油紙 家陣開心使用

記得要cut好形狀 飛左上發熱線既話就會燒著

係啊 唔好太高，放嘢食責住佢就ok

牛油紙放邊？
個底？

尋日終於買左了

空氣炸鍋同光波爐會整出黎既野會唔會好大分別

買左幾錢？

2482

請問有冇巴絲整過午餐肉？

我試過，但整出來好乾，同煎既效果差好遠

已買細機 聽朝試下先

溫度太高？

我冇掃，乾到脆

180 度5 分鐘
之後反轉再180 度5 分鐘

我都唔知算唔算高溫

掃油會好好多 不過我覺得餃子煎好味d

十幾年前已有得賣嘅產品，估唔到今時今日先流行。空氣炸鍋真係個奇蹟！

火雞

噴油算

無知一問
洗唔洗落油？

你買噴油壺定有噴咀既油？

視乎你整咩野食

我都有 好好用

前者

想整吉列蠔呢？

我諗噴d油好d

thx
但煮啲咩可以唔洗落油？

本身件野有油其實可以唔落
其他例如餃子 燒賣之類就噴/掃少少少少油係件野到

幾抵屌喎

準備買返個

有朋友上幾日俾左部我，炸左一次豬扒，出1來面色深過底色，係唔係要反一反佢？
牛油紙擺落網籠上面定係兜上面？

買咗3XX daewoo 嗰隻
整過雞翼, 燒肉, 焗薯, 薯條
我幾肯定部機唔夠熱, 跟出面啲時間係一定唔夠
宜家想買部貴啲既試

不過3舊幾就算了

推
今天收到細p, 呢個禮拜整燒腩仔

個樣好似好健康

細p hktv賣緊988
即刻買返部

有冇手足用呢個？ 效果點？個價好抵屌，想買返個係屋企炸薯條

我就係用呢部，如果你要整薯條就最好噴啲油落去先炸

用緊呢部，開心使用中，整左燒肉炸脾炸魚柳同蛋糕仔多士

你買個陣時幾$? 呢個價位入手好唔好?
個人鐘意食偏硬」, 如果噴油會唔會淋

次次用完要洗好煩

岩岩買左
有冇西蘭花，薯仔/紫薯整法？

具體係咩情況?
係油跡定係食物殘渣ZIP係難洗地方?

睇到個post忍唔住買咗

咪咁懶啦 次次洗好過之後洗唔甩

烚完再加芝士碎焗
留意芝士片要買低溶點

thx巴打
不過芝士好似好肥

同埋大家有冇用噴油罐 落油？
有冇邊隻好用
用橄欖油既話

無用開 我平時就咁掃
橄欖油留意唔係隻隻都AF得 唔受得高溫

死火岩岩買左呢隻特純橄欖油
唔知得唔得

而家買邊部好

Lm

可唔可以影下煮嘢食過程thank you

可以試下用彩豐行的天然酵素黎清潔

第一餐

燶咗少少，得閒就拉出嚟望下，睇下洗唔洗反

大力風扇